如果有犬隻比人玩菊花

如果有犬隻比人玩菊花，咁佢地個菊花可歸類為性玩具？

好似係
試過先知

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月